Johnny Depp又打人 被告上法庭

美國TMZ網站、「紐約郵報」（New York Post）娛樂版Page Six、甚至專業影視媒體「綜藝報」（Variety）今早大報強哥打人被告的事件，這是繼他前妻安珀赫德疑被家暴帶傷告官（申請保護禁制令）之後，強哥又因打人而鬧上法院。

據報導，告強哥的署名「葛瑞格布魯克斯」的電影工作人員，去年4月13日在洛杉磯和強哥合拍《謊言之城》（暫名），拍戲時間延宕，葛瑞格向領班說，他最多只能再拍1場戲就要收工；領班對葛瑞格說，你去和強尼戴普說呀。

葛瑞格真的跑去和強哥表態，強哥瞬間發飆爆粗口：「你『他X的』是誰敢叫我怎麼做」，隨即暴打他近勒骨的腹部，打完之後還對葛瑞格說：「我給你10萬美元，你揍我的臉啊」，強哥的保鑣立馬拉開強哥；但葛瑞格決定提告，據訴訟文件上，葛瑞格聲稱：強哥打他時身上發出濃濃的酒味。

至截稿前，強尼戴普的公關發言人尚未做出任何回應。

Gregg “Rocky” Brooks alleges the incident occurred on April 13, 2017, when Depp was filming outside the Barclay Hotel in downtown Los Angeles. The film, which then called “LAbyrinth,” is based on the book of that name by Randall Sullivan, and chronicles police investigations of the deaths of Tupac Shakur and Biggie Smalls.

According to Brooks, the production had a permit to shoot until 7 p.m. outside the hotel, and until 10 p.m. inside. Brooks said he was asked to get the permit extended to accommodate Depp, who wanted to direct a longer version of the scene with two friends. Brooks says he was able to get the permit extended twice, but that at 11 p.m. the permit official said they would have to wrap it up.

Brooks says he told the director, Brad Furman, that shooting would have to halt. Furman allegedly replied: “Why don’t you tell that to Johnny Depp?”

Brooks alleges that he went to get an on-set police officer to help him break the news to Depp, but that before he could do so, Depp accosted him, yelling, “Who the f— are you? You have no right to tell me what to do!”

Brooks tried to explain that as location manager, he had to make sure the production was in compliance with city permits. Depp allegedly answered, “I don’t give a f— who you are and you can’t tell me what to do!”

While screaming at Brooks, Depp allegedly punched him twice in the lower left side of his rib cage. Depp allegedly yelled, “I will give you $100,000 to punch me in the face right now!” Depp’s bodyguards had to intercede to keep him away from Brooks, according to the suit. Brooks alleges he could smell alcohol on Depp’s breath.

Brooks said he was fired from the production three days later, when he refused to sign a release waiving his right to sue over the incident.

同Nicolas Cage一鳩樣，亂洗錢、破產、拍爛片、打老婆比警察告

身敗名裂只係遲早既事

點 邊個打邊個